關於私了

今日明報話超過4成香港人對警隊完全不信任
市民開始自衛

尋日亦出現了私了嘅行動 我睇到連登大家好似好爽好舒服 一晚打左幾十次飛機

雖然skill tree開左嶄新一支 但係用法真係要小心

個人比較溫和 覺得私了係只有以下情況 可以接受

被打 反擊（O
旁觀者見義勇為 （O

私了係自己處於被動角色時候 有身體碰撞先用

絕對
絕對
絕對唔能夠主動 更不能只因為口角繼而動武
能理性討論 就據理力爭
唔得嘅 當耳邊風

最近好多局 唔去踩場可以保護自己 亦可以減少衝突

我地相信民主自由 我地有發言權利 對家都有 唔能夠因為對方唱國歌/支持建制就抹殺對方嘅發言權 我覺得日前IFC嘅下好正 人地唱 我就唱得大聲過佢 甚至夜晚再唱一次！ 淘大嘅場景令我好痛心 一堆手足/街坊無辜被拉 真係唔抵

運動已經100days 衝擊意義唔係無 甚至係一D係前線放RB令後面有時間退 真係好感動 但係同時大家都可能會覺得無限輪迴 反之 連儂牆 人鏈 得閒唱歌雖然係可能衝擊性唔大 但係能聚人心 比更多中游份子機會加入

到最後 都係要講 勇武係和理非嘅劍 和理非係勇武嘅盾 面對分化 依然要手牽手（手牽傘/筆牽手）先可以繼續長期抗爭

大家對行動嘅底線都有不同 可以討論下

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

點知你主動定被動
血腥制裁恐怖分子